覺唔覺行山好 mk ？？？

成日見D人行完山就Post 上 IG 打卡
得罪講句，都唔知搏咩
成件事勁mk
就好似為左seek attention 而做
根本成個活動變晒質

你地究竟有冇反省過，
你真正嘅興趣係咩
真係行山咩？
連 Everest 呢套電影我恐怕你地都冇睇過

嚴選時下三大mk 活動：（排名不分先後）
1）行山
2）韓風打扮（eg 中間分界，男人化妝，金絲眼鏡）
3）暫時未諗到

係

正評唔解釋

唔影比你睇咪唔mk囉

覺

Bot

見到呢啲打扮真係好撚肉酸，見過仲有人韓風打扮咁行山
利申 住喺行山徑附近啲獨立屋

著皮鞋行山

界定好D ok?
係mk style 既人行山，行山本身唔mk

彪哥興趣係咩

3) 上連登

everest同香港啲山比

真

正評俾樓主

呢d人根本無地方玩先去行山(玩爛座山)

以為3）係有人想知再講

跑山

出街=mk

不嬲都會行山post相

係近排無旅行去搞到個個都行山露營先令成件事（好似）mk 左

其實我唔覺得有咩問題

Everest 同香港行山比

男人化妝邊度都mk

今日唔小心中左場馬仔
發覺賭仔好on9
要贏既有運就贏
唔洗成日度埋哂啲無用既料